有冇巴絲想開ig shop

小弟搞咗ig shop半年左右（followers得大概一千）
一個月會去東京1,2次入貨
賣supreme 村上隆嗰d
減返機票酒店冇賺冇蝕咁
去到運動初期都冇咩點飛日本
變相個ig shop都空置咗一排

而家想重新認真搞個新ig shop
想試下賣nike stussy kangol嗰類
但呢方面真係唔識
所以想睇下有冇d追開潮牌or主流牌子既巴絲一齊合作
或者傾下呢方面都得

Tg: Poposfamilydie

想做連登仔生意？

係想同連登仔做人地生意

喺日本買平啲？

我之前開既ig shop賣既香港冇得賣 好似村上隆咁(唔計中環展覽嗰2個月)

哦~原來如此

其實有賺咩

[有片] 有手足整合左510黑警行刑式對待記者既片加埋字幕宣揚國際

幫手推上reddit, Twitter, FB
樓主幫幫手置頂 唔該

巴打，揾咗人未？

未

我有興趣阿

絲

介唔介意tg我

會唔會有converse

冇

有興趣、但唔識

巴打對潮牌有興趣？

賣nike kangol stussy 就算啦
市面上ig shop 太多

本身之前有幾多利潤

扣埋機票酒店冇咩利潤都

未做過網店，但一直都想試吓做投資大唔大

我自己就ok la, 試過最多入3,4萬貨左右

一開始點起家？我覺得大brand已經太多ig shop賣好難令人搵你買

Ig shop要係靚女店主先有優勢